呢條倫敦金友想點

“基層月入五萬”都講得出

假設普通中產只有一幢物業 但也起碼叫生活到吧
就算基層月入只有5百萬美金 也不至於要全民派錢掛

何不食肉糜

Kelvin哥都唔識

之前冇乜點留意，ig自動彈佐佢個story出黎